謝安琪演唱會12/10 2張連位680 賤賣

有意留tg
我淨係想賣出去咋

rockamit

1680 收

tg please

push

賣左未？

未啊
巴打有興趣？

幾錢？

留tg再傾？

放兩張 $980 連位

放兩張980連位 B行

當紙皮賣左去啦
一係拎去忟屎

去聽juno d歌